桌遊狼人一問 (新月版, 豪華版 邊隻好D)

桌遊狼人, 我只係玩過原裝+新月
咦家悶悶地想買隻豪華試下, 但值唔值得?
定係差唔多架?

村庄果個擴充無買無玩過

想知新月同豪華(手裡劍樣厚卡果隻) 分別大唔大